你地覺得vs code好唔好

如題

正皮: 好
負皮: 唔好

己負皮

用記事本都好過用vs code

岩岩已經del左vs code

咁用咩

python 用緊 sublime text 3
java 用緊 intellij
有時用直接用cmd

諗唔到有咩原因唔用
Intellij for Java
Vscode for JS

我全vs code 大一統

之前好鐘意用 但當個proj愈黎愈大 load得愈黎愈慢 佔用極多cpu resources

前vscode打手 依加轉咗用nvim
如果vscode個vim ext無咁lag會考慮番

vscode vim雙修

vs code 有plugin已經秒殺
係都用notepad++

淨係用emacs
幾乎冇見過人現實生活用過
我係唔係異類？

唔係講笑 ching你應該係我見過第一個真係會用emacs嘅人
先唔講emacs 用vim我諗都算異類
除咗自己 我身邊完全無人嘗試用過咁濟
係上下連登先見到有人會用
何況大部份linux distro default唔會裝嘅emacs

睇番stackoverflow份2018年survey個到most popular development environment
vim有25% 而emacs得4%
所以無論點睇 ching都係異類入面嘅異類

IntelliJ search UI 好好多

vim 真係要改d config file 我先會用到

Python 用 PyCham（因為夠快）
Go 用 GoLand（因為夠快）
JS / svelte 用 vscode唯一選擇（因為有大量plugin）

快既意思, 係run code快?

同你唔同 我依加除咗nvim其他咩都唔用
可能因為用緊linux加tiling window manager
所以想做乜野都好 都想係喺terminal到做晒所有野

出code suggestion快
vscode對於呢兩方面好似bug bug地，一時出到一時出唔到，出到有時都有delay

好似我台機64gb ram 就好用

公司部16gb 開完無ram 自己瓜左

我用開

java 一定係intellij
其他vscode